# Sales_analytics_and_apriori_algorithm



## О чем проект

Данный проект - это проект аналитики продаж и практики получения информации на основе данных о продажах, тенденций и показателей для определения целей и прогнозирования будущих показателей продаж. В данном проекте был проанализирова внешний рынок рекламы и продажи нашего бизнеса. Так же были предложены изменения по в архитектуре и размещении витрин и карточек товаров в магазине и веб-приложении.

##  Цель проекта
Анализ целевого рынка - это оценка того, как ваш продукт или услуга вписываются в конкретный рынок и где они принесут наибольшую пользу. Входе данного проекта мы отвечаем на вопросы.
* Какой год был лучшим с точки зрения продаж? Сколько было заработано в том году?

* Какой месяц был лучшим для продаж? Сколько было заработано в том месяце?

* В каком городе было наибольшее количество продаж?

* В какое время мы должны показывать рекламу, чтобы максимизировать вероятность того, что клиент купит товар?

* Какие продукты чаще всего продаются вместе?

* Какой продукт был продан больше всего? Как вы думаете, почему он был продан больше всего?


## Стек
* Python 3>>;
* Pandas;
* Dask;
* apriori;
* numpy;
* re;
* matplotlib;
* seaborn